# Mini-blockchain

Le projet contenient deux executables :
    # un programme miner pourles nœuds du reseau P2P avec (au moins)une option register pour s’enregistrer aupres d’un autre miner 
    # unprogramme wallet pour les portefeuilles permettant :
        (1) de se connecter a un miner
        (2) d’envoyer des transactions et de realiser leur suivi.
